哥倫比亞巨乳老師強逼學生性交

哥倫比亞一名40歲高中女老師優卡塔(Yokasta M)，是位人妻，但也是位淫蕩女教師，她逼迫學生若不跟她上床，就要當掉學生。

據英國《每日郵報》報導，優卡塔利用課堂機會物色多位16~17歲小鮮肉男高生，並透過社群軟體接近他們，還說要給他們「特殊性教育」，並獲得學生們的電話和其他聯絡方式。優卡塔之後對他們傳情色貼圖與簡訊，甚至逼迫他們上床，威脅「不做愛就當掉」，多位男生因此唯命是從。

據悉優卡塔跟男生們發生性關係的時間，是在去年1~4月，但這起事件會爆發，是因為一位學生的爸爸在近日看到兒子的手機內，有多張優卡塔的情色照片，這名父親因而報警。目前優卡塔已被逮捕，她恐面臨40年徒刑，老公也跟她離婚。（施旖婕／綜合外電報導）

40路

快

女權人士將全面進場聲討

五毛都會，係咪好驚下個到你就無糧出

經crosscheck多個post，確信五毛名單臚列如下：三色貓、法國佬巫斯義、極右派政治家、民國復興、群龍共舞、優美開始、Coffee@、JR、RedBaron (Epiphany)、Gladiclus、D_Wade、dewi、newlife、bbchu、十卜Ching、侵B、吾系甘開心牙、返六日唔撚易、毛澤東

好胸狠

Columbia Wong

CLS

又係樓主出post
小心等埋全相圖先決定好

快點強奸我

唔化妝真係狗也不屌

當你有講過

Miss 你劫財好喇 唔好劫色呀

睇到40歲已經不了

好在未除褲